Question 1:
Emma purchased a new laptop for $750. This is with a 15% discount from the original price. What was the original price of the laptop?

Answer 1:
Let's think step by step.
The laptop was purchased for $750 with a 15% discount.
This means that the original price was $882.
Therefore, the original price of the laptop was $882.

Question 2:
Michael bought a smartphone for $400. This is with a 20% discount from the original price. What was the original price of the smartphone?

Answer 2:
Let's think step by step.
The smartphone was purchased for $400 with a 20% discount.
This means that the original price was $500.
Therefore, the original price of the smartphone was $500.

Question 3:
Sophia bought a designer handbag for $225. This is with a 30% discount from the original price. What was the original price of the handbag?

Answer 3:
Let's think step by step.
The handbag was purchased for $225 with a 30% discount.
This means that the original price was $321.43 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the handbag was $321.43.

Question 4:
Benjamin bought a pair of shoes for $80. This is with a 10% discount from the original price. What was the original price of the shoes?

Answer 4:
Let's think step by step.
The shoes were purchased for $80 with a 10% discount.
This means that the original price was $88.89 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the shoes was $88.89.

Question 5:
Olivia bought a camera for $300. This is with a 12.5% discount from the original price. What was the original price of the camera?

Answer 5:
Let's think step by step.
The camera was purchased for $300 with a 12.5% discount.
This means that the original price was $342.86 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the camera was $342.86.

Q: Kyle bought last year's best-selling book for $19.50. This is with a 25% discount from the original price. What was the original price of the book?
A: Let's think step by step. 

The original price of the book was $19.50 with a 25% discount. 

This means that the original price was $26. 

The original price was $26. 

Question 1:
Liam purchased a jacket for $90. This is with a 20% discount from the original price. What was the original price of the jacket?

Answer 1:
Let's think step by step.
The jacket was purchased for $90 with a 20% discount.
This means that the original price was $112.50.
Therefore, the original price of the jacket was $112.50.

Question 2:
Ava bought a necklace for $120. This is with a 30% discount from the original price. What was the original price of the necklace?

Answer 2:
Let's think step by step.
The necklace was purchased for $120 with a 30% discount.
This means that the original price was $171.43 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the necklace was $171.43.

Question 3:
Noah bought a television for $800. This is with a 15% discount from the original price. What was the original price of the television?

Answer 3:
Let's think step by step.
The television was purchased for $800 with a 15% discount.
This means that the original price was $941.18 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the television was $941.18.

Question 4:
Sophia bought a concert ticket for $60. This is with a 25% discount from the original price. What was the original price of the ticket?

Answer 4:
Let's think step by step.
The ticket was purchased for $60 with a 25% discount.
This means that the original price was $80.
Therefore, the original price of the ticket was $80.

Question 5:
Ethan bought a laptop for $1200. This is with a 10% discount from the original price. What was the original price of the laptop?

Answer 5:
Let's think step by step.
The laptop was purchased for $1200 with a 10% discount.
This means that the original price was $1333.33 (rounded to the nearest cent).
Therefore, the original price of the laptop was $1333.33.